一日未宣誓, 岩岩當選係咪都可以DQ?

叫"光復香港" 係咪會DQ?

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

‪Hi Solomon,today’s Election rate are near to 2 Million people, does it means that, election (including Chief executive) are believed and suitable in Hong Kong?‬

唔會啦 大把人政綱都有寫

政府 DQ 唔到架啦 ...

黃陣大勝 ... 佢 DQ 到幾多個 ?

再選咪又係輸 ...

五大訴求入面冇港獨